啱啱大家樂早餐坐我隔離嘅大陸人

唔好意思 你啱啱其實好有禮貌
面帶笑容問「不好意思啊 這裏有人我可以坐嗎」

但我一聽到你兩個女仔坐我隔離不斷用普通話交交談我就覺得條氣唔順
我一大早起身落街食早餐 我情願隔離係妹妹下嘅啊伯或者打大成份報紙阻住嘅藍絲大叔
都唔撚想聽到有大陸人坐我隔離講語速X1.5嘅普通話！

如果係靚女呢

我呢頭廢老居多嘅民居都有人講普通話 會唔會遲下想聽下隔離枱講咩 結果全埸都係普通話人士

有冇屌9佢

2047 百五個

換血